十七歲邊有智慧分析依加發生咩事

尋日開新一集鏗鏘集比屋企人睇
講到有個位show個前線女仔得十七歲

屋企人即時打左知突。下？17歲？其實佢有無能力分析發生緊咩事架？

我諗呢個問題好撚多人呢排都有聽倒
》 讀緊書，俾人利用左都唔知。
》 咁細個唔知道社會係點運作。
》 啲後生都冇搵過錢，憑乜嘢講咁多嘢。

但係仆街，為不公義同良知而發聲，到底需要有幾大智慧？小學生都學是非對錯啦！你就算唔識政治，單單一個警黑勾結，仲唔夠你走上街咩？

10號大埔見！五大訴求，缺一不可。

随時17歲果個讀嘅書多過佢全家加埋
ps 唔好標題黨please

問下佢哋知唔知咩叫two,咩叫gdp gnp 先啦，

D廢老思想真係好ON9
得佢地岩佢地最撚醒

17歳仔都可以生了 點會唔知發生緊咩事呢